突發!!!東華區民賤聯張嘉恩扮會計師被斷正！

話說呢個張嘉恩2016年喺樹仁畢業

之前做local, 之後做second tier叫Mazars，16年畢業就算straight pass，到今日都只係啱啱考到牌。

19年3月29號就考到牌？你坐時光機考啊？
會計師？邊撚到會計師啊，睇過？
好明顯張嘉恩呢一個瀨共臭閪，知法犯法！冒認會計師 ！

香港法例又點講呢？
Cap.50<<專業會計師條例>>就咁講嘅： 並非會計師而 ——
(i)明知而准許使用，或明知而在與其業務、行業、職業或專業有關連的情況下使用“professional accountant”、“certified public accountant”或“certified accountant”的稱謂，或“專業會計師”、”會計師”或“註冊會計師”的字樣，或任何書面文字、英文縮寫或簡稱，而其意圖是致使任何人相信或可合理地致使任何人相信使用該等文字、英文縮寫或簡稱的人為會計師；.....

即屬犯罪，一經定罪 ——
(i)如屬個人，則可處第4級罰款及監禁12個月

反對人哋酒牌，話會影響社區寧靜，屌你老母自己走去夜夜笙歌，唔撚嘈㗎，只許州官放火不許百姓點燈？

你參選之前，有無申請派傳單去私人大廈？呢啲叫滋擾wor,你老細冇教你咩？

總之一句到尾，而家就斷正你扮會計師，你有牌就拎出嚟，開黎見我！

P牌幫推，雖然推唔郁

正呀喂屌你

推 呢個正一奶共臭閪黎
佢真係好撚樣衰

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推

推9

推10

呢個爽,樹中公廁

Push

p 牌推

push

pish

推，要了解是否真係有會計牌

上咗會計師公會check 咗佢名未

lkjhg

虛報

佢好撚樣衰，哨牙嘅

ACCA唔使三年經驗？

推爆佢

fuck dab

好心啦，奶共奶得咁大力冇錢去整整棚牙？

咁後生去奶共

PUSH

扮會計師

推到佢坐監

p仔都推爆佢

推一推

又一個葛博士

i deal

奶共臭西必須死！推！

唔會 之前考qp未pass ab, 而家唔知
但唔夠3年啦

利申 已割

前幾日佢拉票驚到3個人舉牌附近同對面馬路有5個保安便衣保護住佢

再推 推到佢仆街

幫你推囉

點解入得民建聯啲後生個樣都係奇撚怪怪咁

名冊好難CHECK，佢個名太公廁

肉便器最啱

Pish

S

你真識食

👍🏼

假會計師

樓主係咪東華區人仕

要同會計師公會舉報？

［緊急］全世界同我認頭番自己果區既票站！！！

洗定個屎忽呀

想推

幫你推呀

推！

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

會計師公會有得check

push ah

ppp

建制派好多博士 超過十成咖

上會計師公會查la, 考到牌會有紀錄

又係條閪婆 真心唔想增加佢曝光率

唔好推呀大家

可能又係o個D巴布亞新幾內亞註冊會計師

推到佢仆街

推到佢仆街！

推到佢仆臭街！！

推到佢仆臭條街！！！

樹仁之恥

我試過要帶老人家睇醫生，處理銀行户口都會向老人院拿身份證。

上次好激氣， 星期五帶老人家看醫生，醫務所姑娘比較大懵，登記完忘記比番身份証，攪到我要下星期先拿番老人家身份證去老人院。

完！！

推 到底點解咁撚鐘意造假

臭閪扮上菜

P牌推

樹 中 之 恥

佢真係好撚樣衰
講野又柒

推呀

CPA公會出下聲好wor

推 有無得告

坐監

推 甴近平

拉！！

幫推

「新」入社區 | 做區凡事親力親為 張嘉恩：我似蠻牛多過小花
2019-06-20 15:04
張嘉恩表示，年輕人對政治有熱誠及衝勁是一件好事，因為政治如同其他行業一樣，如果沒有新一代加入，行業會逐漸被淘汰；另一方面亦可讓新一代認識及關心社會。
談到新一代從政者的心得體會，原來張嘉恩一直有帶領及組織小義工，讓小朋友從小就多接觸社會、關心社區，既可以幫助街坊，又可以讓小孩子增廣見聞。她說，有時做地區工作並不一定事事如意，很多時候即使盡了全力，亦未必可以即時解決問題，「每當遇到挫敗時，看到小義工的笑容，他們大喊嘉恩姊姊，我便會很開心，這些便是做地區的動力。」

她又說，未來會努力考取會計師牌，期望可用一個專業會計師的身份，為街坊處理不同社區問題，例如大廈的法團事務等，讓他們安居樂業。

可以去公會complain佢

尤其係排牙

推死條ok

推

點跟進

要，如果靚女就放佢一馬，可惜

其實係有early bird未畢業就考qp

另外hkicpa最快係可以1.5年考完

C

左手：五大訴告
右手：缺一不可

靚女嘅話可以露出胸部同退選，我就原諒佢

推到佢下海都唔掂

其實咪爲反而反啦

出面大把公司個title 係Accountant都未必有牌

銀行夠一埋Vp啦唔通個個都總裁咩

如果佢考曬qp叫自己做accountant我唔覺得有乜問題

好樣衰

咁一個醫科生未有牌叫自己做醫生幫人診症得唔得??

你呃人

考哂只係QP graduate
簽埋三年exp 先上得牌

可以叫Accountant
唔可以叫會計師

兩樣嘢

文盲

public accountant / certified accountant claim 係要有register

香港會計師公會有名冊 ACCA 都有
查下就知

G

推推推

我好肯定佢讀書果時無去考ACCA

會員幫推

推11

食咁偏呀巴打

tui!!

佢試都冇考
點會有牌

上面隻25仔唔識就唔好衝出黎柒啦
維穩到呢

踢走保皇黨

個腦自細生壞左

佢2014年有去雨革架喎

黃絲帶🎗️頭象仲keep左3 4 年

唔好問我拎圖

佢一做民賤聯已經洗曬底 del曬相

唔會cap得切 我都好想有圖

咁要睇下佢班朋友有無人出賣佢

但好似仲好frd

阿爺知唔知自己比錢 推一個黃絲出黎選

佢都係暴徒黎架

我諗翻我自己11年中畢業
三年edpk經驗14年中先夠鐘
即刻申請都係15年頭先收信charter

當佢16年中一grad就做野
正路就19年頭先夠鐘既

民建聯呢隊嘢真係乜撚野都係假㗎

btw宜家係一大
咩樹中呀

推

就到24號 一定落區叫人拉票 醒既就

人渣

你講嗰啲accountant 係會計咋！唔係會計師呀天才！

傻啦公會個個有頭有臉有生意
點會係黃

印象中 佢一直無講自己讀樹仁

只係話自己讀中學名校

覺得羞恥？
好多樹大同學仔覺得校監好正 以讀樹仁為榮喎

垃圾臭貨

考完qp都唔係會計師
公會個member list有你名先係

student member唔是會計師

唔好推

建制乜都假
假律師，假會計師，假學歷

推到你仆街

一票不投民賤聯

笑左

係咪個個超級靚女都咁鐘意厄人

1124 投票

你對馬眼生係邊
邊撚到靚女

香港有4萬個cpa咁公廁都要扮

就咁睇第一頁巴打quote條law
叫accountant無問題
叫certified/chartered/professional accountant呢d先要考究

中文title你譯accountant咪會計文員囉
叫cpa certified chartered 果d先譯會計師好

推呀
會計師要扮 渣ga

佢嘅中學同學以佢為恥

up

問佢睇唔睇到警暴，佢即刻西面答唔知，咁後生已經藍到仆街。DLLM!!!!

平時食開屎?

選舉事務處告佢啦

強烈要求出律師告鳩佢
證明唔到就等坐監

推啊

你又知佢考哂papers？ 仲有 考哂都係QP graduate 而非hkicpa member 除非佢有其他professional body既member 佢對外宣稱自己係會計師 扮專業人士呃人
根據香港既法例 填報稅表毋須執業會計師代勞 啊豬啊狗都填得 亦都可以做稅務代表 但佢都標籤自己係會計師係咩目的

好靚女支持

Tui ar

唔好再推啦

樹仁grad 點撚考aicpa

有冇人去投訴，一撚定要搞大佢

唔知有冇3年認可經驗呢

一炮一票手足制唔制？

香港有幾多人考aicpa先 多數考hkicpa或者acca先再考個aicpa

雨革係違法暴力活動，要追究刑事責任

是咁的， 佢真係未q

同埋真係臭雞黎， 最少大學時無空窗期

佢加入做民賤聯之後比人狙擊， 我地成班係咁強力恥笑

利申： 識佢本人

突發!!!東華區民賤聯張嘉恩扮會計師被斷正！

#160 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#160 佢自己親口話未來會考

民建聯真係叻，有假博士，假律師，依家連假會計師都有。有料請公開，冇料收收皮喇禮義廉不過就比樓主發現追擊佢，最後係咪都冇事，好似巴基斯坦博士咁垃圾政黨，害人不淺

Pushhhh

垃圾

東華選民表示： 食屎啦 點都唔9會投佢

推中佢

佢14年有去雨革

佢咁樣 仲賤撚過藍

lm等聽分享

柯創盛個假碩士冇人跟，人地間大學都話冇佢資料，肯定係個名差一個字果D學店買番黎

.

未來

堅架？我東華嘅想去問下

考QP既話, pass左FE或Q左都有得check

ICAC PLEASE

佢個名公廁到咁 check左都唔知係咪佢

留名

推 推到中共叫cicpa比個member佢

民建聯無個好

唔知幾時考到呢

唔撚洗諗都投佢對家
利申：東華

堅 但真係無圖

底已洗 唔會比大家捉到痛腳

一見佢做民賤助理就del frd啦

點撚知佢走出黎選

臭雞

今次選果陣，仲申報自己做會計

睇佢fb 成日指住垃圾筒水渠樓梯 之後又有功課交

有曾鈺成拍片支持 之前仲有一隊人拎住佢d banner造勢 但又無比人告非法集結 係咪紅到黑既背景

FC未？虛報就玩大佢

應該吸得tg多，無記性

好多東華兄弟係度..我都係

推 希望佢坐返幾年先出黎

邊到可以睇到佢英文名?
可以睇下個membership list 有冇佢個名

屌你老母又係哩d

件英華女叫Iris, 好耐之前check過

無記錯的話 佢係辭左職先做全職既民賤助理

但freelance 會計都得既

會計clerk 又係會計

會計師又係會計

鯨魚唔係魚呀？

勁

兄弟 千祈唔好見女就衝

Bad taste

嘩....

唔使查
我有check過
呢到有巴絲check過
個名公廁到

幾靚女喎

P牌幫推

無記錯佢中學係讀英華， 女校， 香港島果間

然後佢啊哥好似係加拿大留學

果時上堂坐佢格離， 聽到佢同格離個fd講 「點算啊 我依家比佢（當時男朋友）食住」

然後一u grad 佢做幹區幹事就del 鳩左原本Facebook 同ig， 之後又用個新account add 返人 勁on9

想多啲人投票？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

唔係掛

個排牙真心大家

警嫂黎？咁後生都咁藍....腦一定係殘

人無恥便無敵，dklm

直頭有兩同名同姓
仲要membership no相連

一齊入去問下

死臭西

群埋班人
個個一尻樣

11.24 07:00排隊投票

狗也不屌

tui

直接踩上佢FACEBOOK, QUOTE著條條例, 問左Q左未? Q左叫佢提供MEMBERSHIP #, 迫佢自爆無牌自認會計師

Del鳩本身個fb ig 再用新ac諗住洗底從政
真係好on9
隨時佢d黑材料一早已經多到仆街
正一無腦奶共臭閪

有無Mon post呀？
有既想同你講 舊時上堂你地成班人圍威喂好撚嘈
細聲講大聲笑阻撚住哂

屌, 岩岩睇完, 仲要有兩次兩個張嘉恩前後腳同期報QP, 有冇咁多個張嘉恩呀

去死啦 民賤聯

點樣可以告佢

咁後生走去奶共

幫手推

一個二個對馬眼生係屎忽

以HKICPA為例 點都要有3年審計相關經驗 再唔係又係authorized employer簽比佢 所以考曬試同你係有會計師title係兩回事

推啊推

違反選舉條例喎大佬

城皇街石梯單野係咪呢兩個陷家剷搞？

整場「示威」不足6分鐘，英國駐港總領事館沒有派員接信，民建聯成員不滿，顏汶羽將信件交到領事館的保安亭。參與「示威」的包括中西區區議員楊學明、社區幹事張嘉恩、劉天正等共約15人。

張嘉恩在叫喊口號時，更需要觀看「貓紙」，有記者在行動後欲訪問張嘉恩和劉天正，但二人表示趕時間，拒絕回應。

咪又係無事

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

嗱，伍凱欣，希望你會mon post，我哋幫到盡啦

help push

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

有冇link 投訴佢

想點好柒

斷正之後有冇拉到人？

未開始選就選情告急 民賤聯係咪已算計好哂 知道自己有幾多票

推佢老母

推12

原來貴黨個FRIEND有多假
包括
假博士
假碩士
假律師

依家仲嚟個假會計師？？

禮義廉

Pish ar

犯法？

推做second tier夠膽話自已係會計師

正想返黎講，岩岩check 左有幾個人同名
再check埋候選人名單佢英文名無放Iris，所以身份證都應該無

18年quit 左啦
全職奶共

oops....

再oops....

你仲知得多過我

英文版寫audit, 係你無睇錯係audit唔係auditor
會計同核數都唔撚識分
Mazars人話佢上年走既
咁即係連職業都虛報啦

希望大家一齊推

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

push 一票不投民賤聯

我都係

把握機會星期六上午仲可以去中西區選舉主任投訴，要帶齊晒文件。

推呀

推 希望有人做野

夢境太真添
d野我發夢聽到架咋

是但啦咪又係禮義廉

柒到咁唔好扮靚啦

好on9 禮義廉成日推啲後生女出嚟選呃啲呀伯票

Send email俾HKICPA?

Ppusg

18年quit左
咁肯定無3年經驗啦
唔好同我講做民建聯社區幹事都count呀

咁有人告未?

唔係有人簽就得嘅咩

假會計師會唔會墮馬

inbox her

11月24日 票站見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

拿咁樣講係唔岩既
second tier跟足手續我讚果個人叻添

但係無料又走小路又虛報學歷呢

笑撚死人 區選果日去落尻佢面

嘩

正

做愛的故事

推撚到佢收皮

乜撚野人先會走埋民建聯到

推呀屌你

係囉 睇下有無名咪知？定未必係hkicpa?

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

連仔要做實事

追擊佢

佢真係忽上腦

推撚到你仆街

係正我個區

咁幫佢簽果個仆街啦

你都要做夠3年先簽到3年架

推 報警啦

死啦奶共閪

英華左5年咋 會考14分都無
成日用英華個名打飛機聽到都覺得厭
中學同學表示恥與為伍

點樣投訴

1124一定要全民都投建制派

其實東華區過去一向係民建聯領地，
果時如果唔係蕭嘉怡走左去做AO，
白鴿都冇得補選嬴到位隱藏紅色校長。

唔計佢我自己本身都識兩個張家欣/嘉恩

不恥佢姐

推死佢

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

驚就唔好拉票啦，肉撚酸

但應該唔會有人take risk 為一個冇三年經驗嘅人簽名 有人向hkicpa 投訴兩個都仆街

見有人Facebook share

推！！！！

plot twist#touch#do
但點都冇理由因為佢可能係臥底而投畀民賤聯

我敢講佢加減數都計唔掂

成班呀婆幫佢助選

佢自己fb講左係fake架

佢邊到咁有良心話催淚彈有毒呀

icac

條蕭嘉怡乜撚都冇做 日日捉啲呀婆影相 扮做野 最後俾人中出大肚又唔見左人

仲有上環區呂紅賓 成日哄啲街市婆 搞到啲街市婆中晒迷藥咁

到底呢班仆街個腦係點思考

直播攞張紙就當證書，online verify cert一查就知喇，罷明當市民on9.

其實就算報哂出嚟，比人追擊，佢地都冇事，入得民建聯首先要夠無恥。比假料最後都係官官相衛咩事都冇錢照袋。

我讀書果陣係教 自稱會計師係犯法

朝早啦，佢出嚟擺街站未？

List of CPA 冇一個人叫 Cheung Ka Yan iris

好事係要推

廢西

做得民賤聯都唔慌有咩學歷啦，九成九野雞/呃人

繼學歷做假後又一單

點解要奶共？

Did she called herself any of the following :
CPA ,
Certified accountant,
Certified public accountant, or
Chartered Accountant?

Please find out and help let me know.

721 831 101 1111

點投訴佢?

好波

2018年選理事西環已經發晒功。之前有個list係四大老闆推介：
Category P
Au Chun Hing (Edward) (歐振興)
Fong Wan Huen Loretta (方藴萱)
Kong Chi How Johnson (江智蛟)
Lam Chi Yuen Nelson (林智遠)

Category N
Cheung Hok Yan Jennifer (張學欣)
Lung Pui Lan Stella (龍佩蘭)
Wong Kim Man (黃劍文)

刪除線個D無當選。

Big4推介得一定藍／紅到發黑，Big4, 2nd tier咁多支那客，點會黃？PwC有班partner參與撐警聯署，被人拎上去PwC Global檢舉。

Help Push

理解唔到仲有後生嘅瀨共瀨到做禮義廉

睇過？ 會計師？ 邊撚到計，返入個闣到計啦

我個區

臭閪

推啦

誠信有問題

幾時做野

應該report去邊度，一齊做嘢

呢條咁嘅賤種算把啦

專出大話精

報蘋果

有張嘉恩啲擁護者負皮我
唔爭在講埋
咪撚再去中環企街影響市容
成撚日都見到條八婆
煩撚到 唔收你傳單就黑面
你以為自己邊個
冇記錯讀英華女校 同我家姐同屆
英華之恥 hi

佢又係7 ge 好做唔做做民賤聯

早上 各位要比力推

識人讀完 I大會計學高級文憑就話自己係accountant

係咪籌錢告佢

張議員！考到牌未呀

本想想講樓主嘅情報同我有出入，不過樓上巴打講左佢18年quit Mazars就無嘢喇

識得有人係佢依家同事(唔係Mazars)
佢返Part-time，一個禮拜唔係返足五日
疑似係RP，佢有事會有人泰山壓頂

提下大家，QP簽經驗係最少要三年(大學會計系畢業計，否則更耐)，總共要做至少600日，當中每年要做至少150日。
佢嘅時數無可能會儲夠

未必係。如果佢考CPA Australia, 有機會已夠3年經驗

推到釘牌

點嘔150個semester hour出嚟
考iqex designate都得
前題係佢要喺香港q咗先

推 臭八婆

推 希望有人幫手

Protest against.....

嘩反對the sea by the old man

呢間bar高質野黎

佢

嘩 推下先

一人一個inbox msg sd俾會計界議員

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

係咪我誤導咗你？ 一票不投民賤聯

我唔係話佢係卧底

我意思係佢14年果時係黃 但依架走去奶共

有出過示威活動，被補時話黑警用下體頂佢塊面，似黃多啲

輕輕一推

含撚啦死八婆

唔好比佢停

歡迎您仆街

sor
因為我聽過有14年黃絲嘅人投考狗隊諗住改變制度
點知依家藍到仆街曱甴曱甴咁嗌
所以先入為主咗

屌你啦
佢2015年已經比中聯辦張曉明接見啦

真係接見咁簡單？

睇黎你好了解aicpa同張嘉欣喎 係咁幫佢兜 比佢個aicpa membership no黎check下 唔好放煙幕以為佢真係有牌

仲有另一個ching誤解左

我誤導咗你 你係第2個 sor9

一票不投民賤聯

我唔係話佢係卧底

我意思係佢14年果時係黃 但依架走去奶共

其實未畢業已經可以開始考牌

砌足一日一夜

俾我就不了 砌積木呢家野留返比佢地

好矮

比你yea1開始考lor

唔識唔好衝出黎柒啦

大把會計撚係到 你讀到中三就收埋一二邊唔好愈描愈黑啦

Errr...我考完

來吧來吧

自己爬文
佢自己都話未考牌

大把16年畢業年既人都考完

但佢連考都無考
更加唔洗講佢簽得到三年經驗

又捉一隻打手

咁要做野鳥
駛唔駛搵埋hkicpa 🤘🏿

推到佢仆街死

Part time experience 係唔計practical experience 如果咁都簽到 應該係有問題 可以向公會投訴

要佢落選

#BritonsInHK 聲援#SimonCheng

「我們都是鄭文傑」

- 促請英國政府承擔負責
- 拯救英國國民及前英國駐香港總領事館職員鄭文傑

11月29日（星期五）晚上7時半
英國駐香港總領事館

🇬🇧Britons in Hong Kong

民建聯呢個名
根本就係免死金牌
犯左刑事都會無事

講得啱,推

清算師先投訴，再搵法律巴絲處理

樓主有機已犯法

註冊HKICPA student member其中一個方法係認可大學degree holder 仲有一個方法係考AAT d papers再駁QPmodules同FE

你覺得張嘉欣就唔用個大學degree 反而去考papers駁？

仲有Practical Experience都係要計workingdays （讀書PT唔計）佢最快都畢業搵到工先開始計

CPA 未出聲？

Tui

16年畢業個樣咁老

推

Early bird 畢業一年多少少就考得完
經驗就真係可疑

More
幾時既事

賣點黎
你識條鐵

有個同名嘅人係pass咗qp嘅，但experience就唔知啦
不過有人肯簽嘅其實intern都計
唔排除Q咗未夠experience 就當自己會計師

要揾一揾

0.5比你

佢有牌就拎出黎收我皮
無牌的話果個post就係佢犯法既證據

QP個FE都未考點會有牌

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

推撚死你！

想問下，佢落街做宣傳未？

推 會計師一街都係都要扮

幫推！

Pass咗FE先係個list出現㗎

呢個名就大把人咁叫

張家欣
張嘉因
數之不盡

就連佢自己都認未考到，

我都想我炒車呀
佢有就拎牌出黎啦

Tell me that I am wrong

染下個布丁頭先再出嚟講嘢 thanks

推 嘔心

推啊 屌你老母

死豬西仲未回應既

舉報佢

就算計佢都唔會儲得夠
佢喺嗰度嘅工作時間係十年都唔會做夠600日

唔理點都好 佢而家企對家嗰邊
人地問佢警察濫權 乜鳩都唔知唔講唔清楚

又係你ar劍仔

咪答左你佢無考試囉

連early bird都無呀

邊度講無考
追唔切post

告得？？

it really depends on what she does.
Accountant is sometimes an exaggerated name for a bookkeeper or tax preparer. Sometimes a bookkeeper is called a junior accountant. The terms are sometimes confusing.
But if she [b]manages or prepares financial statements[/b] of a company or an organization, she can be called an accountant.
Of coz, she cannot call herself a public accountant, CPA, CA, Chartered Accountant, or Certified public accountant if she has not passed and got the professional license for CPA or CA !!

Tell me that i am wrong

Can someone tell me what she calls herself and what she does at work for living??

突發!!!東華區民賤聯張嘉恩扮會計師被斷正！

#160 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢自己都認左 有幾難爬文？爬文是常識吧

仲有，樓主無reply你咩？

仲扮野 我一直留意住你㗎劍仔
頭先又話咁樣要投訴
但覆其他人就護主犬咁

朋友話哥幢唐樓可能已經有種票

咁呢啲人變節先係最仆街

果頭比你咬完中三畢業但係您柒咗又唔撚認，而家又比您咬係護主犬

幫手起底防炒車都要比鍵戰捉鬼

ok 無問題你地繼續 選戰前連登都係戰場

望下樹大個校長 再望下呢隻野
即刻覺得佢侮辱左樹大個名

幫你推下

民賤聯有邊個份學歷係真

犯你老母咩弱智三毛

一齊去佢facebook 串佢!

首先&重點，即使呢到係戰場，都唔應該投民建聯，我地只係Q緊佢個牌

其次，咁多人答左你 佢無考牌 & degree holders and non degree holders 係會按咩path 去考QP / AAT paper，有一個係直接reply your comment，你都睇唔到咩？ 頭先又話要投訴 轉個頭又幫口話early bird可以考但經驗可能唔夠 追下post咪睇到人地prove左點解條臭閪唔會夠經驗啦

然後，要護主，請追post。 或者，你話防炒車既，你叫佢拎個proof出黎囉，你自己都考完，你應該知我講緊咩proof架

Btw 話你中三畢業，好明顯串緊你。你咁都唔明，仲咁認真咁話我柒左。
係咪要我答咁樣你先「我話你者 我無咬你呀我係人我唔係狗狗先會咬人， 你話我狗，你柒左又唔認」

你落去會一會佢囉

如果你有證據佢認會計師但其實只係考緊會計師但就去HKICPA online 填form 投訴佢，網訨如下

可以不用匿名但記住把所有你在網上找到的証據attach 上去

如果你有證據佢認會計師但其實只係考緊會計師就去HKICPA online 填form 投訴佢，網訨如下

可以匿名但記住把所有你在網上找到的証據attach 上去

我中學讀過會計
算唔算會計師

Pppp

識會計就係會計師真心笑左

推到佢高潮

Heavy taste

求下大家，為我地死去被捕受傷受辱既手足，一定要踢走班建制，今次係變相公投，話俾全世界聽我地係香港大多數。

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

推行動post拉！連登有邊個唔去投票！

佢依家擺明就係唔想人煲大佢
諗住種票種到贏

牌定老母呀八婆

一推再推

己send

你唔識，就唔好衝出黎柒
呢個post唔少人都係真CPA

係full member 未呀

開黎見我！

雖然好誤導

但係佢無叫自己做註冊會計師CPA

未必告得入

不過民建聯都係食屎大架啦

希望有人告

留意#1 quote左條條例點講

你係有料就唔會拎呢啲問題黎防炒車
個個有牌既講左又話睇唔到

區選投票比泛民，只有689不同意
建制如果大勝，向國際社會釋放乜野訊息?
盟國仲點支持香港人自治?為香港發聲?
區選都唔表態，點爭取五大訴求既雙普選??

大家唔洗懷疑唔洗討論

直接投訴就得

講明先, 唔割席
但kenneth leung條PK睇完又唔做野
呢隻禮義廉擺明係用"會計師"個名誤導選民等人以為佢好專業啦
自稱會計師犯法+誤導選民, 報得去ICAC同選委會啦?
有無人做野?

知法犯法！

推撚爆佢

我地好似有樣嘢無做？？

拎唔出牌呀？

考唔到多數考cpaa
係撚aicpa?

條豬西考QP的

巴打，觀察入微
推推佢先

推返上黎先啦

補link

唔放過你

有無街坊親口問問

推到坐監

推死

推撚到佢坐監

HKICPA-Non-Practising
CHEUNG, Doreen Ka Yan
A30XXX
CHEUNG, Ka Yan
A25XXX
CHEUNG, Ka Yan
A33XXX
CHEUNG, Ka Yan
A33XXX
CHEUNG, Ka Yan
A40XXX
CHEUNG, Ka Yan
A45XXX
CHEUNG, Ka Yan
A45XXX
CHEUNG, Ka Yan
A48XXX
CHEUNG, Ka Yan Carrie
A49XXX
CHEUNG, Ka Yan, Carol
A25XXX

假定佢考QP, 睇年紀一定唔係A40xx 之前

其實就咁自稱會計師已經犯法
香港只有hkicpa係法例授權可以issue cpa qualification 既機構
話之你考哂英國美國澳洲
你一日唔去hkicpa申請或者考返hkicpa既試（tax）
都唔係同唔可以自稱會計師
更可況係呢個未考完試既hkicpa student member

2016樹仁畢業咋佢
A48 a49都無可能
而且樓上有人講左佢未考完qp

審計搵丁出左post

【流水革命第167日】猶疑緊聽日投唔投票嘅人同我入晒嚟

咩身份

報已上

推
你個奶共臭閪呢獲仲唔仆街

LA註冊會計 都唔敢用 個 師 字

投訴
投訴
投訴

作假證供 死撚梗

推到條臭西仆街

沉左底Ge

推返上嚟比東華區選民睇

珍 一定要推俾東華區選民睇

放心，東華區成間東華老人院係度，又係長者區，基本上佢嬴梗咁濟

屌
講到街坊御用會計師咁
以為街坊無啦啦要做數定咩咁
原來淨係教填稅表
稅表有幾多嘢填呀，咁又當好大功勞咁
咁我平時教親戚朋友嗰啲，夠我做特首啦

咁洗撚要個聲稱會計師幫人報稅

似乎民賤聯入會要求就係要 無恥

想推一推，不如推唔到，東華街坊睇清楚啲唔該

東華手足投左票未？

簽撚到

如果簽名個個唔怕孭非的話又真係簽到Ge 如果真係咁就精彩啦 一定徹查 捉埋個簽名一齊死

原來係攬炒派，好呀

假會計！

投左...後生要努力， 我排條隊仲快過我老母出返黎

不過上環郵政局個站好似擠緊提咁款

東華要人

地區工作民主黨伍凱欣真係做得幾好

怒推

推呀八婆

再推下先

有人唔做做狗

張嘉恩基本上輸撚梗 大票站差400票

等睇

而家有人嘈緊有人拍片叫投訴， stop左。。但一號站閪西得866票， 另加幾票可疑票

ching現場監票？
以家點成點

推佢老母，可以點投

最睇唔起呢D人

新會商會小學票站
1(張嘉恩): 676
2(伍凱欣): 1025
無效票: 2

好做唔做做民賤聯啊拿！

張嘉恩 Iris Cheung
16分鐘 ·
感謝1,547位投票街坊對嘉恩的支持
抱歉辜負了大家的期望
我落選了